呢個世界最撚類哥5類人：同性戀撚、女權撚、環保撚、耶撚、左膠撚

我擺明呃正評
有錯勿屌🙇‍♂️🙇‍♂️

大愛？

中立撚

點少得素食撚同動保撚

支那撚

道德撚呢

女權撚、道德撚、大愛撚、環保撚、窮撚

樓主你呃唔到啵

保險雞

樓主你都幾無聊下...

肥婆
TB

肥撚，瘦撚

愛支撚

神秘撚，宗教撚，迷信撚，風水撚，星座撚，new age撚，科學撚，西醫撚，巴膠，鐵膠，颱風膠，氣象膠

Sales狗，金融雞

負皮係比樓主個名

樓主學好d中文先 完全唔知up乜

仲有連登撚

連登狗呢